唱開悶歌白痴歌果個黃妍終於有首新歌幾好loop

有咩咁好聽 介紹下？老鳳要理你？

哦 呢首 電台聽過啦
無咩特別啫

呢首好聽

認同。

樓主好撚肉酸 放低條link咩都唔講就想同人做宣傳 我地連登仔唔會上你當 做你既扯線公仔我話你聽

如果想聽歌 我會建議大家聽陳蕾既荒島之幻象 多謝各位

邊撚個黃妍

陳蕾士的風箏我就識

到底呢個post有幾多個屈dee嘅分身

陳蕾都唔識你好打極有限 仲學人開post講廣東歌

點會唔識
我睇atv大

樓主好撚柒 捧埋啲不知名歌手

好過你個名啦

半斤八兩咁囉

華納小王子洪嘉豪出左新歌叫窮小子 唔駛聽樓主啲低b歌手

Discuss班網民話唔識欣賞：

我好nice咁樣答嗲：
聽開舊歌可能比較慣舊詞嘅表達方式，呢首詞比較偏向表達意象，即係「唐詩」同「新詩」嘅分別

大家可以試下先唔睇詞嘅詳細內容，聽歌聽到乜詞語，腦海就閃過相關畫面
會發覺有啲似攝影師週圍影snapshot咁
Snapshot之間可能無乜關連，但都係旅程中見到嘅畫面

你人格分裂

門外發現孔雀有翼都寫得出 都唔知佢講乜 係咪個歌手人品唔好填詞人整鬼佢 同埋/才知 我尚有一寸完美/ 個完字都唔啱音的 聽到好銀耳囉

聽下天地分裂啦

好撚鳩

原來首歌係林家謙作曲加編監
但係啲詞同唱都好鳩
晒左家謙一擔心機

樓主戇鳩

幾多人好評

隻tvb打手做乜撚

無咩特別啫

樓主咪又係黃妍打手 五十步笑百步

帶棗兒:
chill club, we give you a last chance to no.1 a good singer and an excellent song

點解你要踩佢

繼續音樂新人類，繼續追尋音樂夢，下星期四(26號) Mischa葉巧琳、Cath黃妍，加埋Michael C會係由 「香港現場演出及制作行業協會」，同「大灣區共同家園青年公益基金」主辦嘅網上直播音樂節目 #STAYTUNED+ 第十二集入面同大家見面

藍到

支持黃妍既留言次次比人負評
調轉槍頭好過啦 你當我地一唱一和囉

成個post得屈dee留言
都唔知樓主係咪屈dee分身黎

屌 原來藍絲嚟

床下滲大灣區氣味
牆上掛大灣區儲備
門後看大灣區勝利
可相信尚有書記

門外發現珠海有地
途上證實廣州有山要攀
有海要山西穿過就有你
才知 我尚有深圳完美

抱著你中國的邊界
穿得過無限挫敗
我靠著你中國的姿態
美國正崩壞
美敵盡了 就變灰
斃了 就變沙
平你能令我不瓦解
我就算全黨有傷
中領土一寸未變壞
平雨降 平風吹 尚有你

平沒有病 川普有毒
來讓我在北京有花 有星
有光正輕輕淌過中國地
湖北的一切尚會飛

抱著你中國的邊界
穿得過無限挫敗
我靠著你中國的姿態
美國正崩壞
美敵盡了 就變灰
斃了 就變沙
平你能令我不瓦解
看 這是唔驚美軍的國人
中國土一寸未變壞
平雨降 平風吹
發現 國安開 台統一 還有你

咪亂屈啦

6月16 post 黑相

好屈唔屈，屈藍底，屈屈下變關家姐

又係叫妍

屈dee有名你叫

其實真係無乜特別咋喎 係特別大把人回覆樓主話好聽啦 普通口水歌一首 好平庸啫 駛鬼樓主開post講

你食屎啦 藍絲
唔支持本土音樂
聽返您d日本乸形唱喃無歌啦

我幾時有聽日本乸型

又扮
死藍絲
又要屈本土歌手

如果我聽日本野唔係黃咩

日本人同中共一樣鐘意殺香港人 點黃法
聽kop就黃